我老豆同我講自己有二奶

我老豆同左我講有二奶 仲要有埋個女 我屋企人仲要完全唔知..佢話見我係似仔先同我講 可以點拆

佢個女

打柒你老豆 再叫你老母離婚

我有一個大膽嘅想法..

個女唔係佢？

講

好正常

係佢架

你係仔？

搞左佢個二奶 再搞埋佢地個女 再搞埋你老豆
再拆

唔好意思，阻你哋一陣

今晚七點立會煲底集會呀！熱門連一個post都無提呢單！！！

麻煩各位，嚟唔到嘅朋友，請推爆呢個post以及廣傳。
嚟到嘅手足都要推爆呢個post + share and share ！！！

唔該哂

二魔多

繼續套你老豆料 足夠證據就離婚 拎贍養費

我有朋友同你個case一樣，又係有二奶有個女，其實都無得拆架喇，如果等分身家，唯有交戲交足d

今晚見

唔岩聽既野想唔想聽？

點樣交足戲？

分享下⋯⋯

應該係死tb

大陸二奶？

先上佢個女. 再上二奶.
幫你呀媽報仇

真係等分身家？

溝你老豆個二奶啦 二奶應該唔會太老掛